失業係唔係1蚊都無?

4月開始失業
自僱人士 7500有冇份?

3月31前有自僱户口就有
無自僱户口等波叔派一萬

個戶口寫公司名即係無

就派1萬 夠apply破產

我無欠錢破咩產

係！

連登仔成日攬炒攬炒

樓主，，你明未

武漢肺炎搞到咁

多啲人攬炒 咪多啲既得利益者
呢個世界唔可以人人都幸福架

轉下按又回贈幾萬，又有大量資金，抽下新股又賺幾萬！周圍機構又派口罩！政府又派1500+7500，遲下又派10000！日子都幾易過！

申利，兩年無做長工

建造業?
好羨慕

做鋁窗太辛苦我唔做，天氣太熱都唔做

有性格